唔再比人包抄方法！

今日小弟喺正義道留意到樣嘢

十幾隻狗喺狗總天橋放彈 連埋金鐘水車封住金鐘手足

吊你十9幾萬幾人圍住幾十件狗話自己比人包

係時候升級一下自己心態

係我地包住班狗 唔係佢地包抄我地啊

得條爛9tape帶驚西咩

岩呀 次次都慢慢等班狗布陣 等比人捉,反正都係會比人捉,點解唔好可見班狗少人果時先發制人

幾萬人對十幾隻狗 驚撚咩

唔係冇試過其實……

推

推4/10

你揾到問題所在啦

但係有一班人唔知做咩好中意FAKE人定點,係咁話比人圍沖緊黎話要跑,到頭黎其實咩都冇

尋晚七點電氣道 狗影都未有一隻就跑定先

快閃的跟本意義